★少年股神or用女引人入行 邊個pk d?

少年股神 輸錢 ，雞都冇得叫

用女昆人入行 浪費人青春，醒覺時已經老嘢，只能做看更

樓豬做打手最pk

IT no girl